大家點睇十年前 電腦大爆炸條片

阿伯真有遠見

黑警就快智障架啦

宇宙通行證 BNO

未來人

「存檔死清光」仲要係舊年先解講出黎

其實所有癲佬先係最正常

想兜巴星講「萬歲」嗰條友